中共政府組織國家衛健委：武漢肺炎患者死亡後必須就近火化 家人不得埋葬及告別！

成條屍都係毒

Source?

Cls

咁被夾左上去既手足就好危險希望我估錯